足球史上有冇試過省中球證入籠?

咁樣計唔計入球?

唔計，學界試過

見過最誇張係省中沙灘波

計架話，皇馬場場炒人10粒8粒都似

難d喎
球證通常後過個龍

角球混戰唔難

點解唔計？

球證喺球場上係死物

你幾時見過角球混戰球證會企埋入去

有人解圍踢出，點知對家唔知幾多碼勁射，再射中人入龍門有幾難

見過有人省埋個球証入龍

龍門球大風吹番轉頭own goal都有啦